B360 WIFI老母板有冇介紹?

唔要ITX
MATX/ATX都可以
GIGABYTE AORUS GAMING 3 wifi
ASUS TUF B360-PRO GAMING (WI-FI)
除呢兩張仲有冇好選擇

r7000

close file

淘張Wi-Fi card
有Wi-Fi slot就得

ASUS ROG

b360 得giga有wifi
(唔計tuf d垃圾)

TUF垃圾黎?
我買張WIFI卡算
下面兩張
B360 M AORUS PRO
TUF B360M-PLUS GAMING S
邊塊好

gigi 果塊個wifi行到1.7g，你加呢個level既wifi卡都成500，唔抵
淨360板最抵用係msi b360m mortar ，成日斷貨

漏左講，m.atx板得一條pcie shot 加唔到卡的

記錯左

on9

WiFi 手指/pci 好平咋喎！

淘寶